不得不承認 BiliBili已經超越咗Youtube

咩都有得睇🥳 就好似知乎超越咗yahoo知識+，百度超越咗google一樣🤣

BiliBili同香港TVB係同一個老闆

香港都上到

BiliBili同youtube應該唔係同一個性質

冇日劇睇

就好似習近平超越特朗普,miniso超越muji,真功夫超越麥當勞一樣

😱係咩

彈幕功能係超越咗.

有啲片香港睇唔到架你返大陸啦

biliplus早幾日死左
再見

負評 封鎖 完全封鎖 上一頁

死假膠係咁開post

前幾日返大陸因爲上唔到youtube，咁就上b站睇下有咩野睇，點知冇乜片啱我睇，連足球精華都係唔update

我討厭政治
我淨係想知有無得睇小熊維尼，我真係好鐘意睇小熊維尼

自已check 黎瑞剛